揭尾故 密室 第一集 2

自肥婆蘭被攪成碎
順利令其餘三人逃出後
佢地去到一間房

風扇繼續轉動 令前室成不歸路

頭已側

大漢係困禁佢地嘅人

幾日後

三人成功逃出

到底點解？

前集
揭尾故 密室 第一集

個setting有啲似好耐之前你一個故
咩有個大漢捉左馬田係密室之後要用張紙放係畫上面嗰個
即係俾人屌到飛起嗰個

屌我知喇！
佢地等個大漢餓死就走到
而佢地可以食肥婆蘭啲肉維生

老手老手

今次唔係

btw 多謝支持

屌我知啦！

..... 不是

你好呢味

大漢唔知馬田佢地爬咗嚟呢間房
毫無防備一開門3條友就狗衝出咗去了

無咁簡單好唔好

一定係佢地將大漢引入房，再將大漢推去個風扇度

不是

張圖有hins！

根據門柄位置，門柄喺門嘅右邊，即係打開嘅時候會遮住密室左邊靠近牆壁嘅空間。所有人企嗮喺嗰個位，等大漢送飯入嚟嘅時候，見唔到任何人。大漢嚟個時候最自然嘅反應一定喺行入密室入面搵啲人出嚟，就等大漢離開房門一段距離，即刻潛行出房門鎖住大漢喺密室入面。

點解大漢有螺旋丸

因為大漢去咗耷細漢所以馬田等人就偷走到

大汗耷細汗

方向正確
但無咁簡單

大漢又點會咁唔小心呢
加上三個人 道門又細

代表緊一樣野

笑咗出聲...
搞到俾人望

係咪本集重點

都算係

搶左大漢手上嘅螺旋丸，殺撚左大漢，三人順利逃出

睇真啲
個大漢根本係盲嘅

不是

......
你個名

點解係第一集2而唔係第二集?
大漢右手攞住食物?湯?飯?飲品?
左手出緊螺旋丸?佢係自來也?

因為第一集未完！

食物

..... 唔係火影呀！

不是
不是

你個名

馬田

毒撚開post無人理

大漢係財神？

係大漢

新年嘛 咪畫頂帽

左手拎住嘅係鎖匙？血滴子？人頭？炸彈？

不是
不是
不是
不是

嚓係影相聲？

之前有一個連老闆設局墜機故，個嚓係鎖匙聲

不是

oh my god

小弟都唔記得啦

錫你

咁係咪鎖匙聲

唔係

大漢煮嘢食？

大漢諗住開餐？
食人肉？
嚓係開門聲？

不是
不是
不是

大漢有冇食嘢？

無關

使唔使大漢死咗先走到？

不用

幾日後重唔重要？
令大漢注意唔到佢地然後逃走？

重要

不是

幾日後係因為大漢諗住佢地應該死晒喺之前個密室於是開門入去？

道門有個專遞食物嘅位?
嚓一聲係大漢開咗嗰個位遞食物入去/放外面等馬田等人可以拎到?

大漢每次比野食都會開門?
佢地逃出來嗰陣有冇傷害大漢?
嚓一聲係影相聲?

個大漢有冇入過間房？

有 會放低食物

是

有

不是

屌我知啦!
佢地趁大漢開門嗰陣傷害大漢,乘機走佬!

同前集有冇關聯先 ？

嚓係開關燈？跳fuse？
大漢左手拎住嘅係電筒？

佢地3個夠唔夠大漢打?

btw唔小心負皮咗 sor

幾日後，大漢既卓羅冇哂，螺旋丸消失，三人亦成功獲得仙人模式，屌打大漢

返嚟未

馬田棄game

屌我知啦

正確

但無咁簡單

故事上有

估結局時 無

開燈 無錯

無錯！

唔夠

原來係你

卓羅即係咩

...

唔係火影呀！

返黎啦！

無！
就似你對菊既決心
不動搖

馬田做左手腳令到跳 fuse?
之後趁黑偷襲？

終於拆解到個螺旋丸原來係電筒

咁唔通係趁大漢開燈對眼未適應時逃脫?

大漢被偷襲?

不是

不是

火影stop ！

不是 方向似

是

3個人搶走大漢支電筒扑暈佢

電筒作用有更多

直照大漢對眼?

大漢開住電筒入去?
三條友知佢有電筒?
房入面有冇燈?
房外面有冇燈?

是

不是 可以準確啲

無
無

問得好

嗰支係電筒

我杯葛

開門嗰時除左電筒有無其他光源？
大漢見到啲意料外既野？

每次送野食都要開燈？

如果剩係擺低野食 有電筒駛乜開燈

屌我知喇

密室一片漆黑
大漢慣常開門開電筒派飯
點知電筒無電
馬田就乘機摸黑走人

大漢一開門就見到晒3條友?

太明顯唔得架

無

不是

沒有燈

是
是
不是
不是

大漢次次派飯都開電筒,冇理由三條友唔知有電筒

電筒除左照光仲有其他功能?
電擊棒?
通訊器?
定其實係一個鬚刨?

所以 幾日就逃走到

電筒 真係照明用

知道佢會照邊個角度
所以有次就轉另一個地方 照唔到佢地就開燈

我知啦，電筒無電

馬田唔好棄故

不是

室不大 易照

無個屌字
錯硬

不是

I am here bro

電筒無做成物理傷害

更正 支電筒同三人無接觸

成個過程支電筒有無異常？
大漢係受左精神傷害？

無

無

大漢係咪有一段時間/短時間睇唔到野
有冇受傷

不是

無

走果時大漢有冇照到佢地

有

走果時大漢有冇接物理觸佢地?
走果時係照住咁走?

係唔係佢哋幾日冇沖涼，dirty到保護色？

屌 冇人?

無關
無關 照住會似啲

大漢知佢地走但阻止唔到

無錯 太遲了！

太遲代表大漢離到門好遠?
佢地引左大漢去另一邊?

屌我知喇
匙羹掘地道走

所以大漢有冇受物理傷害？
係自傷定三條友造成？
徒手定有用武器？

緊係唔係啦！

推推撞撞算不算？

三條友做

徒手

所以仲有咩好估
大漢送飯三條友趁機走佬,走個陣推跌左大漢

關電筒咩事

暗處突襲

視點窄 利申玩緊metro

電筒無電開唔著或者壞咗爛咗

大漢點會咁唔小心呢！ ？

唔明

有電
有照明

已知：
大漢用枝電筒照明
三人走佬時有被照到
三人走佬時有同大漢有接觸(推撞)

照唔到嘅地方睇唔到
咁佢地係暗位咪冇人覺

屌我知啦
大漢見到肥婆條屍嚇親
之後馬田趁機走人

無撚有錯

大家似忽略咗啲野

不是 大漢一定唔會見唔到人
仲唔警惕！？

條屍係上一個房
不是

已知：
大漢用枝電筒照明
三人走佬時有被照到
三人走佬時有同大漢有接觸(推撞)

大漢進入密室時拎緊食物入去？
大漢每日的行動都係一致 從而令入面三人搵到機會離開？
大漢有冇受傷？

是

可以咁講

無

已知：
大漢用枝電筒照明
三人走佬時有被照到
三人走佬時有同大漢有接觸(推撞)
大漢拎食物進入密室
大漢每日行動會有行為令三人覺得可藉此逃脫

時序：
大漢拎食物入密室>???>大漢某樣行動令人開始逃脫行動>???>三人同大漢有推撞>???>三人在大漢目擊下逃脫

想問時序岩唔岩
定仲有咩野位要估

逃脫方法?

同知大漢攞嘅食物重唔重要

時序正確 最後一個係反鎖大漢

電筒仲有好多野要知
環境好重要
三個人有一個與別不同
大大個hins

馬田 連老闆 爛口強

已知：
大漢用枝電筒照明
三人走佬時有被照到
三人走佬時有同大漢有接觸(推撞)
大漢拎食物進入密室
大漢每日行動會有行為令三人覺得可藉此逃脫

時序：
大漢拎食物入密室>???>大漢某樣行動令人開始逃脫行動>???>三人同大漢有推撞>???>成功反鎖大漢>三人在大漢目擊下逃脫

爛口強同大漢鬧交?令其他兩人係暗處逃脫?

三人有搶到電筒?照落大漢令佢反應唔黎?

時序：
大漢拎食物入密室>???>大漢某樣行動令人開始逃脫行動>???>三人同大漢有推撞>成功反鎖大漢>三人在大漢目擊下逃脫

無

沒有

事件中有冇其他物件?
三人與眾不同是指邊個？
馬田？
連老闆？
爛口強？

追返post 三人冇搶過之電筒
但電筒係關鍵？

除左三人同大漢 有冇其他人？ 其他生物？ 死人？

電筒一直係大漢手到？ 有冇跌過？

沒有其他物件

唔係馬田 係連老闆

是！

沒有

無

無指咩
冇跌
寫清楚d 喇

無跌

連老闆衣著唔同人？
三人與大漢之間有對話？
大漢監禁佢地目標係連老闆？

不是

不是

不是

電筒除左照明冇其他用途

大漢照到某樣野令到三人有機可乘？

照明 照野 發光

不是

屌我知喇
大漢跌咗鎖匙周圍照周圍搵
結果被連老闆搶先執到衝埋出去反鎖

冇電？

成10日都未開故

屌我知啦！

不是
不是

越耐越驚！
你知你班友

影子？

近排多野做
聽日得閒啲 如果未完就入黎玩

連老闆與眾不同的是性別/體形/身份/外貌/技能/盲?
電筒既關鍵係因為功能(照明)/外形?
食物重要?熱重要?

ps照計佢地4個應該會係抽氣扇房等死,根本就唔會送食物

攞隻碗放到風扇搞碎製成碎片，在大漢下次開門時攻擊佢

不是！

有咩做

盲！！！ 無撚有錯！

照明

不重要

好彩有肥婆蘭

不是 前室個風扇太強
分分鐘搞死自己

馬田 連老闆 爛口強

已知：
大漢用枝電筒照明
三人走佬時有被照到
三人走佬時有同大漢有接觸(推撞)
大漢拎食物進入密室
大漢每日行動會有行為令三人覺得可藉此逃脫
大漢一直手持電筒
連老闆是盲

時序：
大漢拎食物入密室>???>大漢某樣行動令人開始逃脫行動>???>三人同大漢有推撞>成功反鎖大漢>三人在大漢目擊下逃脫

大漢進入時 三人位置係分開？ 一齊？
大漢有沒有熄過電筒？
三人是誰開始反擊大漢

一齊

沒有

一齊

巴打真有心 高汁！

答喇屌你

屌我知喇
佢地潑水/湯落個電筒度
個電筒熄左,係瞳孔未擴大可以睇到野果陣
連老闆摸眼去佢後面放招大踢佢入去
Ps 我話個大漢唔會送飯係因為果班人應該要係抽氣房,而抽氣房又冇門,大漢唔知佢地出左黎又點會拎野食入去,再加上大漢原本就想殺佢地,仲駛乜俾野食佢

上面答左

skip左

點解進度咁慢

想知室外同室內燈光係點

[quote][quote]馬田 連老闆 爛口強

已知：
大漢用枝電筒照明
三人走佬時有被照到
三人走佬時有同大漢有接觸(推撞)
大漢拎食物進入密室
大漢每日行動會有行為令三人覺得可藉此逃脫
大漢一直手持電筒 沒有熄過
連老闆是盲
三人是一齊行動

時序：
大漢拎食物入密室>???>大漢某樣行動令人開始逃脫行動>???>三人一同向大漢反擊>成功反鎖大漢>三人在大漢目擊下逃脫

依家要估d 咩

三人做左d 咩令大漢分心？
連老闆盲是關鍵？
盲令佢熟間房佈局 從而可以計劃突襲退脫？
電筒關鍵原因係咩？照到d 咩？ 定暗示暗位？

有冇多d hints

咪答咗囉屌你

咪就係

噤noti 去到最新

屌我知啦 十成九都錯！

不是
不是
不是

可能大漢想圈養佢地呢

出咗房係劇情

無光 好黑

大漢無分心 hins！
是！
是 是 是

大漢一直靠電筒成事 hins！

你話你係咪！

答咗啦屌你！

大漢冇分心咁有咩估
大漢一直照住佢地？
無喇喇發動襲擊之後最短距離走佬？

是

是

大漢最分心係放低飯果一刻

馬田 連老闆 爛口強

已知：
大漢用枝電筒照明
三人走佬時有被照到
三人走佬時有同大漢有接觸(推撞)
大漢拎食物進入密室
大漢每日行動會有行為令三人覺得可藉此逃脫
大漢一直手持電筒 沒有熄過
連老闆是盲
三人是一齊行動

時序：
大漢拎食物入密室>大漢放低飯，防備最低>三人一同向大漢反擊>成功反鎖大漢>三人在大漢目擊下逃脫

仲有咩估

大漢又點會咁蠢呢？
明知放低飯 會比班友有機可乘

結局係咁簡單我會比你地爆菊

大漢點都有啲渣拿既

開估喇
唔想估

放棄啦 馬田幾時開估呀

準備開估！

訓左呀？